肥貓銀行總才黃終勝係手足

睇佢個名都知政治唔正確啦

不過聽過佢係美帝首批制裁熱門人物，

崑崙銀行請唔請佢？

精人出口（KY Liang), 笨實人出手（簽名）

KY Liang 喺網上打幾隻字鳩噏幾句，害死左幾多富貴家庭

黃 don't 勝